突發！荃灣41m跌左銀包，求有心人搵到

今日下就5點半道係青衣搭41m出荃灣
坐係下層4個位對住既前一行
外套入面個銀包跌左出黎 應該係地下
係荃灣站總站落車 發生唔見左 跑反去巴士站架車已經走左
搵左巴士站職員幫手 同埋屋企人係青衣邨總站等巴士埋站等
等左兩架都冇
求各位住附近既朋友會唔會見過/執左可以話聲我知
銀包女朋友送入面仲有學生證 physical卡同幾千蚊現金
希望大家幫下手

銀包係紫色paul smith

又俾人偷？

搵得反啦冇俾人偷到